到底係車仔前鋒廢定包輸亞衣個人廢？

除左杜奧巴同沙皮真係無一個踢得掂咁
廢托都算踢得廢

阿巴喊勁

都叫風光過呀

哈索賓基

古chong son

卡勞呢

當香港人仲掛住排口罩 搶廁紙 討論邊個邊個ig女神

幫手推下

老老豆豆
前日佢對暴除左用JJ 擋左麥佳亞一腳之外仲有咩貢獻？

我真係未見過咁廢既前鋒

延續我登輝煌事蹟
借位幫推
［告急］名校secret戰線要人啊

一定係佢廢
兩年前已經反緊佢

巴舒牙姨把握力好d入咗10球了

廢托都只係叫”算踢得廢”

琴晚見到 耶鮮

關鍵王

軍刀

豬蛇又唔用

陳晚睇完耶蘇 可能係平均水準黎

係多仔唔係入好多波咩

緊係包輸廢啦 根本垃圾一個
腳下功夫差到

王子係把握力同速度差左 但意識仲係一流同埋好勤力 去到車仔佢打法團隊左好多 其實唔差

姐係代表包輸阿衣係靚仔

歐聯，歐霸都拎過，冇憾啦

沙皮型過佢

唔好玩啦ching 記得之前有人講過佢個樣好似av男優，簡迪接受訪問都話阿姨係全隊fashion 最差嗰個好心呢條友咁屎波就唔好嘥咁多時間搞造型，染到個頭鬼五馬六學足普巴d衰嘢